RawArg = RawArg ApacheArg [options]
SectionName = Specifies name of section: <name></name>
SectionArg = Optional argument to be used in section

AcceptFilter = AcceptFilter on|off
AcceptMutex = AcceptMutex uslock|pthread|sysvsem|fcntl|flock|os2sem|tpfcore|none|default
AccessConfig = AccessConfig file-path|directory-path
AccessFileName = AccessFileName filename [filename] ...
AddDefaultCharset = AddDefaultCharset On|Off|charset
AddModule = AddModule module [module] ...
AllowOverride = AllowOverride All|None|directive-type [directive-type] ...
AuthName = AuthName auth-domain
AuthType = AuthType Basic|Digest
BS2000Account = BS2000Account account
BindAddress = BindAddress *|IP-address|domain-name
ClearModuleList = ClearModuleList
ContentDigest = ContentDigest on|off
CoreDumpDirectory = CoreDumpDirectory directory-path
DefaultType = DefaultType MIME-type
DocumentRoot = DocumentRoot directory-path
EBCDICConvert = EBCDICConvert On|Off[=direction] extension [extension] ...
EBCDICConvertByType = EBCDICConvertByType On|Off[=direction] mimetype [mimetype] ...
EBCDICKludge = EBCDICKludge On|Off
ErrorDocument = ErrorDocument error-code document
ErrorLog = ErrorLog file-path|syslog[:facility] 
FileETag = FileETag component ...
Group = Group unix-group
HostnameLookups = HostnameLookups on|off|double
IdentityCheck = IdentityCheck on|off
Include = Include file-path|directory-path
KeepAlive = KeepAlive on|off
KeepAliveTimeout = KeepAliveTimeout seconds
LimitRequestBody = LimitRequestBody bytes
LimitRequestFields = LimitRequestFields number
LimitRequestFieldsize = LimitRequestFieldsize bytes
LimitRequestLine = LimitRequestLine bytes
Listen = Listen [IP-address:]port
ListenBacklog = ListenBacklog backlog
LockFile = LockFile file-path
LogLevel = LogLevel level
MaxClients = MaxClients number
MaxKeepAliveRequests = MaxKeepAliveRequests number
MaxRequestsPerChild = MaxRequestsPerChild number
MaxSpareServers = MaxSpareServers number
MinSpareServers = MinSpareServers number
NameVirtualHost = NameVirtualHost addr[:port]
Options = Options [+|-]option [[+|-]option] ...
PidFile = PidFile file-path
Port = Port number
RLimitCPU = RLimitCPU number|max [number|max] 
RLimitMEM = RLimitMEM number|max [number|max]
RLimitNPROC = RLimitNPROC number|max [number|max]
Require = Require entity-name [entity-name] ...
ResourceConfig = ResourceConfig file-path|directory-path
Satisfy = Satisfy any|all
ScoreBoardFile = ScoreBoardFile file-path
ScriptInterpreterSource = ScriptInterpreterSource registry|script
SendBufferSize = SendBufferSize bytes
ServerAdmin = ServerAdmin email-address
ServerAlias = ServerAlias hostname [hostname] ...
ServerName = ServerName fully-qualified-domain-name 
ServerPath = ServerPath directory-path
ServerRoot = ServerRoot directory-path
ServerSignature = ServerSignature On|Off|EMail
ServerTokens = ServerTokens Minimal|ProductOnly|OS|Full
ServerType = ServerType type
StartServers = StartServers number
ThreadStackSize = ThreadStackSize number
ThreadsPerChild = ThreadsPerChild number
TimeOut = TimeOut number
UseCanonicalName = UseCanonicalName on|off|dns
User = User unix-userid

[mod_access]
Allow = Allow from all|host|env=env-variable [host|env=env-variable] ...
Deny = Deny from all|host|env=env-variable [host|env=env-variable] ...
Order = Order ordering

[mod_actions]
Action = Action action-type cgi-script
Script = Script method cgi-script

[mod_alias]
Alias = Alias URL-path file-path|directory-path
AliasMatch = AliasMatch regex file-path|directory-path
Redirect = Redirect [status] URL-path URL
RedirectMatch = RedirectMatch [status] regex URL
RedirectPermanent = RedirectPermanent URL-path URL
RedirectTemp = RedirectTemp URL-path URL
ScriptAlias = ScriptAlias URL-path file-path|directory-path
ScriptAliasMatch = ScriptAliasMatch regex file-path|directory-path

[mod_auth]
AuthAuthoritative = AuthAuthoritative on|off
AuthGroupFile = AuthGroupFile file-path
AuthUserFile = AuthUserFile file-path

[mod_auth_anon]
Anonymous = Anonymous user  [user] ...
Anonymous_Authoritative = Anonymous_Authoritative on|off
Anonymous_LogEmail = Anonymous_LogEmail on
Anonymous_MustGiveEmail = Anonymous_MustGiveEmail on
Anonymous_NoUserID = Anonymous_NoUserID on|off
Anonymous_VerifyEmail = Anonymous_VerifyEmail on|off

[mod_auth_db]
AuthDBAuthoritative = AuthDBAuthoritative on|off
AuthDBGroupFile = AuthDBGroupFile file-path
AuthDBUserFile = AuthDBUserFile file-path 

[mod_auth_dbm]
AuthDBMAuthoritative = AuthDBMAuthoritative on|off
AuthDBMGroupFile = AuthDBMGroupFile file-path
AuthDBMUserFile = AuthDBMUserFile file-path

[mod_autoindex]
AddAlt = AddAlt string file [file] ...
AddAltByEncoding = AddAltByEncoding string MIME-encoding [MIME-encoding] ...
AddAltByType = AddAltByType string MIME-type [MIME-type] ...
AddDescription = AddDescription string file [file] ...
AddIcon = AddIcon icon name [name] ...
AddIconByEncoding = AddIconByEncoding icon MIME-encoding [MIME-encoding] ...
AddIconByType = AddIconByType icon MIME-type [MIME-type] ...
DefaultIcon = DefaultIcon url
FancyIndexing = FancyIndexing on|off
HeaderName = HeaderName filename
IndexIgnore = IndexIgnore file [file] ...
IndexOptions = IndexOptions [+|-]option [[+|-]option] ... (Apache 1.3.3 and later) 
IndexOrderDefault = IndexOrderDefault Ascending|Descending Name|Date|Size|Description 
ReadmeName = ReadmeName filename

[mod_cern_meta]
MetaDir = MetaDir directory
MetaFiles = MetaFiles on|off
MetaSuffix = MetaSuffix suffix

[mod_cgi]
ScriptLog = ScriptLog filename
ScriptLogBuffer = ScriptLogBuffer bytes
ScriptLogLength = ScriptLogLength bytes

[mod_cookies]
CookieLog = CookieLog filename

[mod_digest]
AuthDigestFile = AuthDigestFile filename

[mod_dir]
DirectoryIndex = DirectoryIndex local-url [local-url] ...

[mod_env]
PassEnv = PassEnv env-variable [env-variable] ...
SetEnv = SetEnv env-variable value
UnsetEnv = UnsetEnv env-variable [env-variable] ...

[mod_example]
Example = Example

[mod_expires]
ExpiresActive = ExpiresActive on|off
ExpiresByType = ExpiresByType mime-type <code>seconds
ExpiresDefault = ExpiresDefault <code>seconds

[mod_headers]
Header = Header unset header

[mod_imap]
ImapBase = ImapBase map|referer|URL
ImapDefault = ImapDefault error|nocontent|map|referer|URL
ImapMenu = ImapMenu none|formatted|semiformatted|unformatted

[mod_include]
XBitHack = XBitHack on|off|full

[mod_info]
AddModuleInfo = AddModuleInfo module-name string

[mod_isapi]
ISAPIAppendLogToErrors = ISAPIAppendLogToErrors on|off
ISAPIAppendLogToQuery = ISAPIAppendLogToQuery on|off
ISAPILogNotSupported = ISAPILogNotSupported on|off
ISAPIReadAheadBuffer = ISAPIReadAheadBuffer size

[mod_log_agent]
AgentLog = AgentLog file-pipe

[mod_log_config]
CookieLog = CookieLog filename
CustomLog = CustomLog file|pipe format|nickname [env=[!]environment-variable]
LogFormat = LogFormat format|nickname [nickname]
TransferLog = TransferLog file|pipe

[mod_log_referer]
RefererIgnore = RefererIgnore string [string] ...
RefererLog = RefererLog file-pipe

[mod_mime]
AddCharset = AddCharset charset extension [extension] ...
AddEncoding = AddEncoding MIME-enc extension [extension] ...
AddHandler = AddHandler handler-name extension [extension] ...
AddLanguage = AddLanguage MIME-lang extension [extension] ...
AddType = AddType MIME-type extension [extension] ...
DefaultLanguage = DefaultLanguage MIME-lang
ForceType = ForceType media-type
RemoveEncoding = RemoveEncoding extension [extension] ...
RemoveHandler = RemoveHandler extension [extension] ...
RemoveType = RemoveType extension [extension] ...
SetHandler = SetHandler handler-name
TypesConfig = TypesConfig file-path

[mod_mime_magic]
MimeMagicFile = MimeMagicFile file-path

[mod_mmap_static]
MMapFile = MMapFile filename [filename] ...

[mod_negotiation]
CacheNegotiatedDocs = CacheNegotiatedDocs
LanguagePriority = LanguagePriority MIME-lang [MIME-lang] ...

[mod_proxy]
AllowCONNECT = AllowCONNECT port [port] ...
CacheDefaultExpire = CacheDefaultExpire hours
CacheDirLength = CacheDirLength length
CacheDirLevels = CacheDirLevels levels
CacheForceCompletion = CacheForceCompletion percentage
CacheGcInterval = CacheGcInterval hours
CacheLastModifiedFactor = CacheLastModifiedFactor factor
CacheMaxExpire = CacheMaxExpire hours
CacheRoot = CacheRoot directory
CacheSize = CacheSize kilobytes
NoCache = NoCache *|word|host|domain [word|host|domain] ...
NoProxy = NoProxy NoProxy Domain|SubNet|IpAddr|Hostname [Domain|SubNet|IpAddr|Hostname] ...
ProxyBlock = ProxyBlock *|word|host|domain [word|host|domain] ...
ProxyDomain = ProxyDomain Domain
ProxyIOBufferSize = ProxyIOBufferSize bytes
ProxyPass = ProxyPass path url
ProxyPassReverse = ProxyPassReverse path url
ProxyReceiveBufferSize = ProxyReceiveBufferSize bytes
ProxyRemote = ProxyRemote match remote-server
ProxyRequests = ProxyRequests on|off
ProxyVia = ProxyVia on|off|full|block

[mod_rewrite]
RewriteBase = RewriteBase URL-path
RewriteCond = RewriteCond TestString CondPattern
RewriteEngine = RewriteEngine on|off
RewriteLock = RewriteLock file-path
RewriteLog = RewriteLog file-path
RewriteLogLevel = RewriteLogLevel Level
RewriteMap = RewriteMap MapName MapType:MapSource
RewriteOptions = RewriteOptions Option
RewriteRule = RewriteRule Pattern Substitution

[mod_setenvif]
BrowserMatch = BrowserMatch regex env-variable[=value] [env-variable[=value]] ...
BrowserMatchNoCase = BrowserMatchNoCase regex env-variable[=value] [env-variable[=value]] ...
SetEnvIf = SetEnvIf attribute regex env-variable[=value] [env-variable[=value]] ...
SetEnvIfNoCase = SetEnvIfNoCase attribute regex env-variable[=value] [env-variable[=value]] ...

[mod_so]
LoadFile = LoadFile filename [filename] ...
LoadModule = LoadModule module filename

[mod_speling]
CheckSpelling = CheckSpelling on|off

[mod_status]
ExtendedStatus = ExtendedStatus On|Off

[mod_userdir]
UserDir = UserDir directory-filename

[mod_usertrack]
CookieDomain = CookieDomain domain
CookieExpires = CookieExpires expiry-period
CookieName = CookieName token 
CookieStyle = CookieStyle Netscape|Cookie|Cookie2|RFC2109|RFC2965
CookieTracking = CookieTracking on|off

[mod_vhost_alias]
VirtualDocumentRoot = VirtualDocumentRoot interpolated-directory
VirtualDocumentRootIP = VirtualDocumentRootIP interpolated-directory
VirtualScriptAlias = VirtualScriptAlias interpolated-directory
VirtualScriptAliasIP = VirtualScriptAliasIP interpolated-directory
